今日第一堂學車有好多問題請教

棍波van 仔 有冇正確開車停車步驟
屌個師傅都唔撚睇我做既動作 掛住做自己野 都唔知岩定錯
停車應該踩brake定極力子先 我踩brake先就死左火
之後我踩哂極力子 再踩brake 就冇事 但係好似錯 個師傅又冇出聲

換師傅
個師傅睇來hea教

brake 減速 停車前屌clutch 再 brake

極力子 1波 地板油

極力子先
但唔可以用黎滑行

一齊踩

可唔可以講埋開車
踩極力子 入一波 鬆手制 慢慢鬆極力子？

有冇人可分享開車前有咩步驟要做

之前學車個師傅講 有開車七步曲 不過唔記得左

撻匙 開燈 踩查力子入一波 吊磨擦點 望鏡同盲點 放手制 走人

開
踩盡極子子，入一波，慢慢起極力搵摩擦點（架車會打尿震咁就係）鬆手制慢慢鬆哂極力

停
快就踩少少break 再踩極力+踩盡break,拉手制空波

屌 點解個師傅話就咁吊起極力子就得 都冇搵過咩摩擦點

吊要練 放太多會死火 踩太多會溜車

break 拖低波 差唔多停就極力子

我鬆左手制先再鬆極力子 睇來做錯哂 我屌

我估係
開車前咪睇下倒後鏡，右左兩邊鏡，打燈
踩迫力，
踩極力子，
入1波，
鬆極力子、比油、鬆手掣

利申：有十幾年揸自動波經驗

吊好簡單架咋，不過你師傅聽落靠唔住

>>>停車應該踩brake定極力子先
輕力brake再踏盡離合器
>>>我踩brake先就死左火
你踏得太大力會feel到部車好震，差唔多死火，輕輕力就夠
>>>之後我踩哂極力子 再踩brake 就冇事 但係好似錯 個師傅又冇出聲
你踏曬離合器的話，除非你好快踩實個brake，如果唔係好易溜後
上斜停車可以咁做，都係果句你個brake要快踩，唔係溜後即肥
平路就先輕力brake加踩盡離合器

有錯勿屌

上多堂睇下點先 咩都都冇講

停車: 先brake 減速 減到咁上下踩clutch 轉一波 吊住clutch咁行 岩位就慢慢放clutch踩brake 拉手制

2波3停都可以停車

我第一堂同你情況一鳩樣，打算轉師傅
點知第二堂精神哂，最後1 take pass埋
諗番好彩冇轉師傅

第一堂你都唔會開得快啦，估你都係10km/h
你直頭可以極力子同break一齊踩

開燈指打燈出路？其他跟住做無錯
利申 28號pass左路試